# おしらせ #

このページは、2014年度前記選択科目「ソフトウェア開発実験」の課題コードです。
各自のアカウントにフォークし、それぞれのアカウント上のsdkadaiを使うようにしてください。

フォーク後の作業については以下のとおり、

1. ローカルで立ち上げているJenkinsサーバ(http://localhost:8080/)に接続する
2. 新規ジョブを立ち上げる
3. ジョブ名をsdkadaiとし、Maven利用にする
4. gitでコードを取得するようにし、フォークした自分のリポジトリアドレスを取り出してペーストする(公開鍵設定ができないという時は、すぐ下にある認証用の鍵設定で「ユーザとパスワード」の形でbitbucketのログイン情報を入れておけば動きます)
5. ゴール設定をverifyとしておく

以上の形でジョブを作り、実際にジョブを走らせてみてテストが行われるかを確認して下さい。
少なくともジョブが走り、失敗していればOKです(失敗するように作っています)。

> Failed tests:   testNew(jp.kd.sdkadai.CalcTest): MyCalcクラスが未実装です

失敗するのを確認したところで、XML定義を取得してください。この部分は試験問題にあるので、そちらで確認して下さい。

